其實肥姐檔野有咩咁好食？

我加左甜醬只食到甜醬味
舊嘢本身完全無味

證明你平開食開屎 食到無撚左味覺

肥姐檔野之前比新聞爆污糟過廁所板喎, 唔知謗個先食開屎呢

有無食家係度

認同 想當年可能真係好食
但今時今日已經搵唔到食佢巴理由

串鳩gordon ramsay既肥婆

即係如果係好撚好食既野就一定要讚,
但呢D野食過一次就算架啦, 又唔係好撚好食又唔係平,
次次去好景經過都見到排哂長龍,
係咪真係咁多人未食過

演員黎